[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(30)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁同好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

而家個po已經live緊
留完問題1日內番黎有回覆

新PO留名.... 小弟在此拜見各位大師

留名跟大師 學下嘢

@MASTER關谷 @軍官大師 @紅思苦
@師姐 @寂寞爸打 @好眠AUNTIE

斷線巴打呢

我呢D... 小弟黎架咋

對唔住， 真係唔小心唔記得
最後都歪倒 @斷線
下次我唔會再唔記得
插沙道歉

之前問會唔會搵到理想既工
抽到高塔
我前日miss左ibm個invitation
但過左reply deadline
跟住岩岩佢地覆番我話可以比我in
算唔算match張高塔牌

留個名先

我岩岩都收到intern email問我幾時得，但唔知仲洗咪interview同埋無錢

現實稱呼:阿皮
性別:男
問題: 未來1-2個月，出唔出到pool

師父同森麻哥呢
利申:我廢柴

屌你約人見工都遲到
搞到無聊到係商場hea同下擺booth d人吹兩咀聽下佢講乜
不過好彩比我遞到movenpick cv 雖然佢話唔請但又收我cv

請左就正 日日瘋狂偷食

ifirm？

佢哋都唔係成日出現
同埋佢哋法力太高 我冇辦法召喚

auntie早晨 冇緣叫先 咪打我

重現我係Haagen dazs既日子
岩先擺booth 個兩條友好驚訝我既年齡

走呀你

太老

好直接

咁又係,隱英好難v中

都話冇緣叫先

佢話我似18，19歲

我仲細過 你個 寂寞弟弟

兩個都走呀

眠寶仲有我，我地應該差不多

No la我無報任何ifirm
同埋ifirm會有錢

你...唔係掛
有冇叫佢地驗眼

啱阿 冇緣DeeDee

人講兩句你就信
逗你消費ja
唔好咁易俾人呃啦auntie

啲洋人好似係覺得華人樣好細個
之前有個鬼佬問我係食乜食到個樣好似15歲咁

係鬼妹太易老

關我咩事

好奇問吓

你哋幫人占卜有冇見過啲靚仔靚女

點解會見過

連個interviewer 亞洲女人都話我似18，19

你講解牌果個定係問牌果個>?

話你後生氹下你壓下你咋話?

both of them la

我係做都要training無錢收。我都諗緊

唔通話你唔似後生咩？好似係

why 唔報ifirm
你想做bar定soli
ipo lawyer好似好好pay

好差呀

點會無?

我其實咩都唔知架

幾個月啫

隔住個moon唔知bo

我絕少隔空加時差..
最理想係面對面.. 唔得就電話..
隔mon有時差係呢兩星期先有

一日內派左好多份cv

抹左個機背同個套幾分鐘先合體點知仲有塵 聽日又要再抹過

冇咁得閒面占
不過突然醒起呢到有個連登林嘉欣玩塔羅

因為我覺得ifirm d 人個格好辛苦

林嘉欣

其實好明顯佢要成熟既人 個女人好濃妝

我都嚇疾左

能夠面對面係兩個唔同既感覺黎既

我唔太中意面對面
我思考空間好似俾人壓榨咁 諗唔到野

當你試過面對面...一睇張牌諗都唔洗諗，d message多到湧上黎你講都講唔切果種感覺... 嘩正呀

面對面會同卜者連結得好啲，準確度可以高幾個level

寂巴覺得比人壓榨有機會係因為你未放開同對手連結...

問果個有時會驚比人睇到內心.. 解果個其實都係

你講得好核突咁

唔知阿 可能因為怕尷尬 所以淆淆地掛
(都係玩過一兩次面占姐

我唔用直覺

面占我會講到1999,所以唔鍾意
利申:鍵盤戰士

當進行普通社交果時講野已經1999,更何況係面占
不了
利申:鍵盤戰士

但你靚仔

問個個都講到1999

鬥1999
我試過同人面對面解盤講到我自己都唔知講緊乜,最後番到屋企打一次比佢

主動出擊中？

大師

終極1999

跟住呢?

世界是靚仔領先

靚仔唔洗用口解 用個樣解

我琴日趕完份濕9功課 今日又趕啦

x2
sem尾好痛苦

大師 指點吓？

咁就好 好想同佢熟絡返
冇諗過要同佢一齊，因為我知佢幸福唔係我手
只係心入面一直有佢嘅位置就夠
唔該曬巴打我唔洗再亂諗嘢

咁你又問有冇得同暗戀對象發展
發展唔係變情侶咩

好既發展咪情侶

退而求其次得唔得姐..

我指我唔強求，有得發展我當然去馬
冇得發展我都會祝佢幸福
冇諗過一齊係指冇咁大想頭

大約明白

冇話唔得 catch唔到個思路姐

個世界無你想像中咁圓滿

又借機會話我細個...

其實同age冇關
係……經驗

寂寞入世未深，出新手村行下啦

留個柒名

咁直接既

我都知我係奇奇怪怪
其實我都有玩牌
2年前有幸幫過軍官占

幫軍官

大師

又多一個

依家個個都會覺得暗戀人就一定要同人一齊
如果人地幸福唔係你手，強求又何必呢
做到朋友可以一世咪幾好

留喺comfort zone太耐，又趁仲係year 1，識多啲人見識多啲冇咩唔好既

以前係舊登開個post軍官有留言問姐
唔好起我底plz

redcfu

岩呀，我好同意，我鍾意佢係因為我鍾意佢，唔係因為要佢一齊先鍾意，想佢開心多過我開心

斷線cfu

唉 收到

又唔洗唉既... 人生既必經階段...

Year1 食到大把女啦

我唔會唔比自己鐘意佢/放棄
但唔強求，一齊到又點
愛過邊會咁易放低，心入面有個位置就夠

識先岩打錯sorry

year 1難啲，男仔係越高year越搶手

女就愈fresh愈殺食..
仔就.... 做獸父容易d囉

潮流興周街叫人大師

咁我可能知你係邊個
我唔係問過好多次卜

你帶起風向..
軍官大師先係潮流既尖釘

我係垃圾中既垃圾
所以唔出手廢事獻醜

小女子有眼不識泰山
大師

唔好聽佢up啦大師

邊個

成post 大師 晒你地

尋晚無睇，多謝返斷線巴打先

話「有時會起幅牆出黎令到其他人難D去接觸同了解你 有時會覺得你係一個距離佢地好遠」係幾中

我已經唔記得左自己講左乜，印象中係.. 接觸下其他人.. 未必要抱住個個都溝既心態黎相處會好D

係咪mag之後無占過。係我就今個post開波（mag完左就到呢個post, 好似係）

Post 29

有機會介紹吓啲大師？

現實稱呼: 鋒
性別: 男
問題: 今年戀情有無著落

屌唔知占到邊呀 唔占啦

@cfu @summer @數字大師 @軍官 @冇緣 @夜 @眠寶 @寂寞 @師姐
排名不分先後

你手痕打多左我唔怪你

個個都有真功夫 稱得上大師傅！

你都係

聽日救護終於出post lu傳聞

又圍爐

上一個post 36頁（如果你要睇返）
可能係我睇落要求太高囉，我嗰行其實係識好多人但自己心目中啱心水既唔多，人地又睇得出

有時自己點諗...其他人係看在眼內，走唔甩，你比幾多出黎，人地都會比番幾多你，太過收埋自己，結果係點都有眼見
對像對方係自己咁樣就知

下次占完打番占到邊啦

我好廢

呢個未占
好似係 除非唔係
我剩係知我琴日冇占呢個

今日我唔開牌 你地加油

森麻哥 有野想請教
兩個涉事宮位有相位就會成事嘛,咁如果果兩個宮位係同一個宮主星咁點搞,同階左

試下召喚佢？

唔想搵係邊。上個post #幾

冇mp召唔到,等佢出現

771啦你當

係

唔係

係

雖然我都會，但已經無啦

更正，如果無咩希望既話：係

move on 絲打

當佢朋友會開心啲

依度咁多人陪你

身邊有靚女但有時唔識點理佢好 我地世界觀相差好遠下 雖然佢係幾可愛

有放係心呀

可能只係好記性

我相信係有心記住

好記性都要醒起你先sd比你既
平常心

其實唔洗諗on唔on9
自己開心咪夠

佢搵你9UP你咪同佢9UP
開心咪得

因為會怕是假DER

話說巴打買到演唱會飛未

當然未啦
D牛好貴遲下再搵

依家多左原價飛放出黎

準備買材料試整奧根

咩黎

係咩??咩網睇??
我睇咩演唱會平台個D都係牛既

有時有啲原價飛嫁 早幾日見有人放4連680

一次過吞左10幾頁書,d野記到仆街

用啲水晶碎 金屬果啲整既能量塔

有咩用

話可以將負能量轉化做正能量
整完話你知有無用 但我要5月先得閒整

睇親都係黃牛睇到灰機

都有d用既..

但你冇負能量bo,咁點試

比我試

你又岩喎

好 整完成功既話贈俾有緣人

其實點整，有無教學網

你哋會唔會開光架好奇問吓

做咩都唔順利

上網搵有教學啊

Mmm 之前去旅行遇到個喇嘛好好人幫我開光左水晶 其他野都無

做咩事啊

等我改個名叫有緣人先

到時我放係學校門口 你可以去拎

交比叮噹,我問佢拎

佢無做好耐啦

之前我好似係運動場定唔知邊到見佢做食q

@紅師傅 @師姐

在嗎，please TG me
我有急事搵你哋

Why not直接tg me

有見過佢一次

聽日救護出post,但6月頭去旅行,幾時報好
驚撞期

咁班冗員呢

等多幾日先

Btw去邊

大家好，傾緊咩呀

去邊玩

大師們今日冇開牌?

首先我唔係大師，其次我今日有啲好重要嘅嘢煩死
然後我到而家都未解決， 最後我決定今日唔開

係咪占到771?

無事既 有cfu同師姐出手

你係771？

771之前

我都想搵到red師傅 問下意見

咩事咁煩

姓名：阿亨
性別：男
問題：想問下今年桃花如何

好似skip左我 定吾知我走眼睇吾到
跪求大師占一占

留低tg 一齊分析下

red岩岩收工，未來三日都踩全日
我唔係好有精神心力幫你

sorry

今次ao同man一齊招好難預時間 一出即報個零禮拜就考得但又大壓力
又係日本

不過我都可以聽聽，tg你

日本

quenite

你鍾意去既地方

好想睇LIVE

軍官金句 : 去日本呢d地方要草錢架咩？

我完全搵唔到占到邊, 771只係琴晚話收牌個CM

下個PO29 #726

未到你, 下個#726, 等多陣

同屋企人去真係唔洗儲
我都唔洗比錢既

吾你老母

對塔羅開始有d興趣 應該點樣開始入手

呢個我 好似占左？ 我追追post先

占左
喺post29 #851

打邊爐最緊要係咩？

自己畫牌

咁呢個既下個

下個係post 29 #778

#735 阿亨桃花運占左?

745 未

所以下個745 再下個778

如果3點前做得完份essay可以幫手開兩三個

大師終於出手

我廢j黎 師兄幾時過兩招俾我

今晚岀左去拎湯俾佢，結果都係鬧交收場。

得閒咪去玻璃房玩兩手

今次真係認真問
如果我要改名， 有冇人可以諗個名畀我
要好聽 要夠霸氣

嘈咩

有猿人

又鬧交

邊緣人

比左你又唔ADD ME

好似因為，我解決左

Yuanless Man

Yuanless 幾好笑

邊緣有猿人

因為你遲咗啦

邊際有猿人

我幾鍾意個名
同我而家個名有啲似 再加埋我真係冇錢

真的嗎 我9up咋

我最叻派膠

猿人爭霸戰

所以你個人咁膠

Caesar, home...

係呀！我真係改咗

你都好膠 膠官

呢啲係咪叫神來之筆

就唔係一陣間諗下有冇其他用
因為舊嗰個名 好似唔太適合

eikikiupcaj
大家無野做就黎r下我吹水

因為你

我滅口技術好好㗎
唔好迫我呀

召喚無名高地ching

亂碼黎

大師過多幾招我學下野

我認真撚

試下加下先 真名黎

係wo

係完美掩飾

傻架咩 放個假既呃你地貪好玩咩

無呀

個id有咩意思 可以點拆解

Tg 講

我最鍾意呃9人

照騙 做緊份要瘋狂搵reference既essay 聽日要交 今次仆街了

係咪4隻字黎 唔知咩文

見人都叫大師
明明係廢J

潮流興

大師 教me搵錢

過大海玩21點
唔賭唔知時運高 唔打唔知身體好

大佬 唔好玩啦

咁有咩意思

我係細佬

真定username

速成碼既話都幾長 你日本混血兒?

可能倉頡呢

等陣先 我諗緊yuanless 都底係咪真係有E隻字

Yuan 呢隻字有架咩

真名

所以佢咪派膠

你地唔明個笑點係邊咩

yuan 好似係錢
CHINESE yuan 好似係人民幣咁解

咦 咁更加想知

Tg la好嘛

係咪日文黎嫁

其實我無諗得咁複雜 純粹緣字拼音都係yuan 冇緣咪yuan+less

罰你諗過新名

點解係MEN??? 你好多人咩

我loop左幾日啦呢首

原來你唔知個笑點係邊

聽埋樓上兩首就訓
聽朝9半堂

唔係 你用日文解到話你叻

呢個仲好笑

google大神都幫唔到我

拿 我係打yuanless man嫁
咁 onebrunch man啦

打錯字， 不過我諗新名la
舊嗰個名唔啱用呀

佢唔知仲搞笑

我唔係光頭

個笑點係乜

Yuanlessgotoschoolbybus

同一單野，話我扔低佢同朋友去玩。但明明係約左佢發脾氣話唔岀我先同朋友去冥想，仲要約唔到朋友 我解釋係為左佢推朋友，見佢唔去先叫返朋友，佢就話我搬弄文字，蝦佢講野唔叻，係度攻擊佢弱點

鍾意個名但唔知個名係派膠

我屌曬你哋

Yuanless係我9改將拼音+英文 其實都係冇緣咁解 但冇緣以為係真係有呢個字 解無錢

Hi small god stick

我覺得佢係get到, 同埋無錢係佢聯想出黎既第2個意思

we are all 19 god stick

幫我諗新名 饒恕你

幫我諗埋

搞咩叫自己做神棍

諗唔到改咩名

你咪諗好左

叫西米露

邊有好名

明明係占卜post 突然變左改名轉運post

係首先轉咗運 先至要改名

笑左

正所謂.. 唔怕生壞命

我都係時候諗過個名

Match返佢個原user name

我改硫磺島軍官

我知啦！要好運有以下選擇
感情台M字額馬尾佬
玲玲出黎又搲銀啦
出事嫁嘛

定中途島運宮好

發配膠官

西有汁

呢個有得諗 投你一票

我覺得我個名好好 唔需要改

我有諗過要唔要叫 球王拿姆或大衛魔術施華
但係嗰個咁嘅名 同波台班人有咩分別

終於知個id點解啦屌
複雜程度遠超我想像

了左心事係時候訓教

我唔要膠

叫月老下凡一線剪
不過嚇走哂啲問感情既人 但又好突顯到緣分未到果種哀怨

快啲啦

我認真㗎 幫下手呀
小神棍呢個名 我諗我以後淨係會回依個post

如果我要改命 改咩命好

都係就係個運轉咗 所以名要跟住轉

shit 打錯字 改名

唔話你知等你心思思

髮佩軍官（底褲濕哂）

改命都有得揀

大師
係咪_ 交改命

你見到度門， 你心有門 你就明㗎喇

你真係幾有諗頭

文科仔

正所謂 上帝關了窗 都會留返到門畀你
你就係要搵到嗰度門

已經超越轉運既級數

其實yuanless ｍan 咪幾好

有冇個正常少少嘅名

北區太上老君

唔知你up乜,我淨係知進行人體鍊成開到真理之門

屌你地開始九唔搭八

有無啲主題呀 無主題諗唔到啊

首先你要學識等價交換 你先可以進行人體鍊成
而等價交換嘅原則就係 分式分解再remake

佢留番江無話會開架

其實我想改過個無咁不雅既名
西有汁

冇呀 你覺得同我 個人適合就得㗎喇

敬畏耶和華是智慧的開端

西柚汁 一齊食水果啦喂

我如果改名 改咩好

小神棍 同你個名簡直係絕配

大師唔係改命咩

西咪露都幾好

行運一拳超人

要幾多隻字呀

不要叫人小看你年輕

大師打錯字呀 你做咩亂入

開番個宗教台傾傾佢

你會發現其實都係match

屌

或者撈埋一齊 西咪露汁

屌 打錯字姐

左右地板線係你既規範

唔得 笑到仆街

同而家差唔多啦

小心又有人相認呀

都係暫時用呢個
話曬都係我最鍾意嘅球員

十二道靈符 幾正 Twelve Fu

請問有冇懶人包

關谷大師

我唔係 master lé Mon呀

你唔講無人知係相認hints
Btw 強者我朋友跟我說的

稱呼：啊豪
性別：男
問題：我同camp識既女仔有無可能關係更深入

你幫手諗下名就有

Perfect

我們在天上的父 願人都尊你的名為聖

十二個命盤 會唔會貼切啲

恭喜西小姐 請問獲得靈性名字有咩感受

前隊變後隊
全體向後隊

主能夠

你幫我諗到個好名
我凌晨都幫你開牌

奇異過奇異果

你啲名 笑到我瞓唔著

有無咁誇 我都未笑
你要咩style啊

普普通通， 去咩台都冇問題
唔似我呢個 淨係入到波台
個名最好有啲意思

好想即刻食返個西米露感受下人名合一

你係邊個？小棍？

叫住yuanless先

食西米露最緊要多汁

你自己收埋晒d情感,明正言順既暗戀
關係只會越黎越遠,因為你退縮唔敢行近
利申:真。9up

文青啲 叫小生有奶

btw你有唔有錢

出手啦終於 btw佢無幫手諗名喎

你唔改名叫 淫賤小神棍
真係唔得呀

情越雙截棍

人賤小神棍先係

我見佢咁岩留言咪比佢試下我有幾唔準 試下新野

CCTVB 新劇劇名

YuanLess 好似都唔錯
但係太似女仔名 yannis

多奶

笑死

正呀
我投大撕一票

無人會諗到嫁

冇緣人你好似都幾正經

定我地太唔正經

我有好多friend 知道我account
我嗰啲咁嘅名 會畀人笑㗎 屌

鐵馬尋彭丹拱橋

笑到訓唔著 本身俾囡囡激到著火

我都話我好正能量

解鈴還須鈴木仁
Yuenless 俾個方向黎諗下

我仲笑緊小生有奶

由Yuenless 這方向開始思考

係 Yuanless Yuenless變左無猿人

你想要咩名 型定柒定霸氣

瘦柴遇著冰

出現了

文青嘛

有冇人可以幫吓手 幫一個叫KL嘅巴打

名：

佢想同一個唔係拍緊拖嘅女朋友絲打復合
想知結果得唔得
同埋幫幫手 大大力屌撚醒佢

唔係拍拖 女朋友 復合
媽我好亂呀

佢而家仲煩緊我
真係救命

巴打們 快救我

應該聽朝先有人

我未訓啊 但佢咩情況

佢跳咗掣
係咁意占占佢

留名睇眾巴絲們占完個case嘅結果

自問真係技不如人 攪唔掂
佢講極都唔聽 我都冇晒辦法

真係要幫幫手 麻煩晒

早晨

咩料./. 咩事

姐係女方仲單身佢想復合？

早晨咁多位大師

遲到鳥

又飛的

飛的唔係我
我遲到由佢

好不過一星期，好似係

痴撚線我屎忽痕上星期sd左份要長期簽證既工。我email都講明我wh, 佢竟然真係打黎問。不過我係wh要長stay可能要搞student visa, 因為佢公司唔會做wirking visa比人，結果佢話要諗諗有無得比我interview

點解你要咁屎忽痕

即係點呀。咁亂我開唔到wo大佬

下佢講明識廣東話優先。咪試下sd,又唔會少緊忽肉既。正常呢d見wh唔會有feedback. 係佢有feedback我表示驚訝

痴撚線竟然打返黎offer第個post比我 不過我無車同唔識渣車。硬傷

啱啱沖沖下涼我終於諗到改咩名

咩係硬傷

順手講句 我係武猿人

Physical problem ? 即係唔係soft skill問題

仲駛唔駛開

post 29 744

杯7 劍5 審判
應該會遇到對象令你態度轉變

利申：新手9up

我覺得係咁咋

po29 777

你：棍8
對方：劍7
關係：劍騎
未來：劍8

哇屌我無洗牌定點
依家你地關係都幾開心既，相處舒服。我想知去台灣旅行係咪佢提出？ 另外未來有d外界因素會令到你地關係停滯不前

利申：新手9up

post29 860

錢10 隱士 杯7

你係咪早排分過手？依家你都幾收埋自己唔係幾想social咁。但未來應該遇到對象，但你可能會左諗右諗

利申：新手9up

post29 890

你：棍1
對方：錢王
關係：棍5
未來：棍3

段關係係咪佢做主導？ 依家好似有d衝突或者爭執。但小事黎，未來關係都stable會繼續發展

但我唔知佢係咪你最後一任啦

利申：新手9up

眠寶好勤力

post29 900

淨諗淨睇唔做 神仙都幫唔到你，好似係

利申：新手9up

眠寶呢期真係好勤力下

post29 903

棍5 棍騎 棍侍

你有對象但依家未有行動？未來你似會追人個位

利申：新手9up

大師
真係佢提出架 我只係提過下不如一齊去 但係佢本身話可能同其他人去 點知隔左冇幾耐佢就問我幾時放假一齊去
其實我地而家既關係已經開始停滯不前

post29 完
Follow up問題無占，留返開占者解答

佢提出完你就心諗正啦今次仲唔食硬你咁
不過未來唔睇好 佢似有機心的人所以你地關係停滯不前。

頂我呢排開既占，d 結果咁玄既
岩先幫自己開睇下個份請唔請我
未來出星星

你開左邊幾隻?

無野做。依家占埋post30好定冥下想好呢

好似錢8 棍5 星星

突然有種，希望在明天丫嘛既感覺
晏d都係應下按摩店個msg約下面試先

有機會既，注意下競爭都唔細，客觀少少睇工作

棍王 杯侍 節制

你依家有對，關係唔錯？未來都似會平淡簡單。有機出到

利申：新手9up

即係佢當條女係有親 但條女當佢咩都唔係嗰隻
屌 我教係原文cap番落嚟

咁點屌醒佢.. 好難下姐

棍3 劍3 錢王

似會。

利申：新手9up

即係條女係咪單身先

所以我都係晏d約按摩店面試

已live, 樓下開始問緊會係48小時內有專人答覆你。

樓上已經占哂，除左正德巴個條

按摩師傅定reception lol

即係條女有仔啦？但你朋友想「叫」人牆腳
即係我今朝開個鋪牌岩啦 （但我唔記得哂又要開過 ）

前者 reception有個要經驗。晏d去附近個間派埋

唔係師傅先要有經驗咩 無學過都可以按咁搞笑

感謝大師先
其實我A0黎
上年有追過個女仔不過衰左後來冇聯絡
但內心一直好想搵返佢
同埋我份人的確係好收埋自己成日唔想出街唔想同人交流

眠寶介唔介意我拎你上次開個個黎問其他人意見

要training 佢話2-3日training

2-3日 學到啲咩
按摩仲要好大力架喎

我都唔記得我開咩牌 你去問囉無所謂

銳撚死人

咁你都收埋自己個天唔會跌個女朋友比你
就算我話未來有機但你都要自己行動

其實都係擺係度睇下其他cfu既評價

留名幫襯

你死喇你,,, 信唔過眠寶

得。我當膠流咋嘛

唔係呀 係佢話sense到啲野 但我sense唔到

但好遠又要轉n程車

呢d係個人第六應問題 可能我諗多左

Btw 突然間諗起 按摩小心有伏

咁唔緊要啦 由佢

我知 我都好驚

點解我唔明你UP乜

會唔會唔係要你按身架..

愈諗愈伏 你要小心陷阱！

而家有冇結果呀
嗚呀
我都唔知點解呢個case咁令人費解

我仲未知你個問題係點 開唔到牌
係咪你朋友想叫人牆腳呀
個女仔係新識定前度
你問題咁1999點開

佢上次開完就話好似sense到啲野 我問係咩 佢話自己領悟下 但我都係唔get

態度轉變 撚女變撚仔？

按摩唔按身咁按咩

即係有對象令你由唔追女變狗衝掛
或者狗衝變毒撚

我會架啦 多謝你

算啦你忘記佢啦

驚要按雀姐

撚雀 到時見工睇下點

你去in之前記得同人講定

屌醒我啦

我會同朋友講。但佢地過左悉尼玩到時

上水報平安 send定間野俾佢地

我會啦 但我好似del左間野地址

點姐... 抽起左條筋又無左

即係有個女仔 條仔好冧 沉撚晒
但佢又話唔算係鍾意
真係得啖笑
之後條女話唔撚睬佢
俾我都唔理啦咁煩係咪先
跟住佢就痴咗線想繼續同條女傾偈

我搵緊啦 等等先下

婠婠可唔可以貼返我同你開過既牌

條女有仔？

唉屌唔知呀我淨幫你問佢同個女仔有無得發展算
問黎問去都仲係1999咁

請大大力 求你鞭打本王

完全唔明姐係點

嘩呢鋪..幾耐之前

咩呀 幾日前咋

我估：
佢覺得同個女仔已經係情侶 但其實又唔係
個女仔唔理佢 所以想問應唔應該一齊返

掛

你：劍3
對方：審判
關係：劍5
未來：錢王

依家對方對你朋友態度有變。但你朋友又時不時懷緬過去，所以依家段關係可能有衝突或者爭執。但未來發展踏實應該唔差

下屌我唔識解呀

求問者覺得自己處於一個三角關係入面。而對方現在面對緊一個關口要作出改變或者選擇。段關係睇落似被人出賣，有一方會嬴得勝行但唔光采。未來又係得個望字，人地就HEHEHAHA，佢就坐係角落

學到野了

可唔可以討論埋上面個個
定係已經過左太耐無參考價值

我睇左喇.. 無咩FEEL 咩都睇唔到

坐係角落

眠寶，你係度可唔可以幫我佔下我依家應該點做。鬧到火紅火綠，唔知點搞。
名:AC
性別:
Q: 未來應該點同囡囡行落去
拜託拜託

我都唔明
條女有仔呀我都唔明條友做乜沉撚晒

仲未氹返 定 新交黎

同我講嘅一樣

好啦

分手囉以後唔使鬧

我出左去啦wo 無牌係手。要晏d/聽朝先占

而家都有對象同埋有行動，但始終有d困惑咁，成日覺得好似同對方距離好遠咁

anyway感謝你先
之前我fd入來試過話呢個post好勁好準所以叫我試下

吹到咁大 可能你個frd咁啱好彩遇到班大師

我既睇法係... 之前你有少少抱住人有我又想要有既心態去睇，見人地有拖拍自己孤零零一個，心裡不是咪兒。但而家你雖然見到少少曙光，好似有對像咁，但係你又無咩計仔，唔知點樣入手，唔點用咩方法可以追到人地。黎緊有機會比好多唔同既聲音(例如朋友/社會/有經驗既人/或者我地)所干擾，令你可能搵唔清目標，搵唔到方向比自己，愈黎愈迷惘

我覺得試下自己既方式先.. 得就得，唔岩洗都可以當經驗，你未試過既話.. 任何人既方法同建議都未必適合你個人既節奏.. 自己試左先

仍然係尋晚講既，等等，我揾返先

果陣我一定未入黎.. 我入到黎拉低晒個average

痴撚線係food court等朋友收工。無啦啦有個大媽走黎問我睇唔睇面相。話我氣息差運氣唔好，唔可以早婚，但個鼻好 問我睇唔睇落去。好彩朋友打黎我先走到

呢度好多大師架原來
我以為得一兩個

其實我依家俾佢呃左岀街 講好左十二點幫佢做文件，夠鐘先話唔岀，又block左我，係SMS 鬧感半粒鐘，我好眼訓，尋晚幫佢追個講大陸傳銷既post追到三點幾，一陣要返工，收十點，仲要做功課

一定係軍官占架啦

有森麻同埋數字人師父兩位大師...
仲有軍官同埋red都係

我地的確係會有外界因素影響 我寧願keep住好似而家咁既關係

感謝巴打指點
其實都講得幾中
以前見身邊fd個個出曬pool會不以為然
但到而家仲係A0就會開始諗點解會咁

可能真係your face your fate

我都係睇牌講架咋. 要多謝多謝眠寶啦..
我初初黎果陣都係睇眠寶解架咋

我占一定錯晒

我先係

明明你先係大師

唔好爭,兩位都大師

大師幫我占條呀

你地好煩 認左佢啦

占咩

眠寶快d認頭啦...寂巴嬲喇

爭咩呀。打和啦！

互上神台系列

agger

啱阿眠寶大師

見到上面爭來爭去
好似歸納出軍官巴=大師?

岩呀

呢位巴打洞察力唔差呀

膠官係大師

有3個choice,分別係21-24號,25-29號同30-4號
邊段時間入紙好

下 點解會得出呢個結論

事實同真相

我用咩牌陣 但我晏d先幫到你開

3選1,驚撞旅行想睇下邊段時間好

啱發現個po係你開
同埋見個個都話你勁咁

⋯ 我成日覺得你地鬧交既野好無聊 佢份人本身好易嬲定點

3選1
7隻
1. 自身狀態
2-3. A
4-5. B
6-7. C

陣間人地以為我真係大師誤信我就唔好啦
利申:濕9神棍

我係咪好醒

你幾時唔醒姐

原本可以咁玩。今晚同軍官先

唔知點解我望你條問題果時都覺得係

聽佢地9up啦

我有時寫essay揀題目去旅行揀地點都會咁占

下次再有問題可唔可以指明軍官巴?
好多人吹奏你喎

梗係可以啦

唔好玩啦老友,解錯晒嚇親你呀

可以。但你要預左等到2046既心理準備

我都未試過咁玩
咁占完邊一個時段再占邊一日

記得呀你

指定髮型師

理論上大師唔會解錯(好似係

但我係濕9神棍

成班痴晒線

唔洗咁誇呀嘛
睇邊日方便未邊日入

佢哋唔係痴線 你先係痴線呀咁都唔認

神棍唔會爆左29個po嘅
應該點都有番咁上下

好

無鬧過有聊既交，小小事就block又嗌分手

計算要精準

記得開呢d唔好幫佢地揀，講左情況等佢地自己揀
佢地揀成點死等眼閉，無得賴

水份極多,我好耐冇占啦

大師邊有咁易出手

我呢啲辣殺批都批唔黎呀

成班都大師黎

長遠都唔係辦法..
有無諗過認真平心靜氣傾下
雖然唔平靜個個似佢多啲

除左我

辣殺批好似食得咁

虧妹

見到都肚痛

跪求軍官巴出山

咩樣呀

每個Post都肯定有幾頁係loop大師

唔開心既樣

佢最近研究既勁野 研究完會突破大師級

佢地痴晒線

寂寞大師

唔好玩啦老友

好好笑 多謝學姐提供左一則好好笑既笑話

聽落真係好似好勁咁
大師

碎料黎,廢過塔羅

我睇番先知有答
其實我唔係有錢 但係呢排都會努力儲錢

我開左啦
自身：審判
21-24: 杯8-> 劍1
25-29: 星星 -> 月亮
30-4: 吊人 -> 劍5

......

佢好似有d貪錢

即係點呀大師

可能如果正常既話都唔會問一睇就知有野

阻礙：錢6
建議：劍5

依家段關係問題係不平等。估計某一方付出比較多 （我估係你）。建議...唔識解 有無大師指點

準到呢 真係我

建議:同佢鬧場大交

無啦啦好難鬧到交

其實唔駛理我你等眠寶大師參透下先

你：錢后
對方：棍王
關係：棍10
未來：錢5
阻礙：錢1
建議：月亮

痴線關係好差下wo. 大家都好攰 對方係咪迫到你好緊/佢係火爆型既人？ 未來大家關係都係辛苦，唔睇好。
阻礙似乎係你/佢有d野/念頭某生左導致大家意見不一，價值觀唔同。建議係叫你唔好諗咁多ff咁多，廢事令自己不安又嘈過

利申：新手9up

我就係咁諗。但心諗：唔撚係嘛

估計9up 搵野發下小姐脾氣。唔好咁順佢意。

冇人解我果個既

我建議21-24
25-29你以為自己好有機然後無限ff
30-4就係你無限付出去最後換黎bad end
21-24雖然你1516咁比唔比但好似叫做有d機

其實我係想知邊段時間唔撞期去旅行
體能其實冇得搏,邊段時間都一樣

呢幾局牌我都解唔到

又唔講清楚d

我講左嫁大師

我懷疑我開得唔好
我開自己都係開得唔好，補埋版都係好似1999

點解呀大師

即係我又要開過。你睇左我tg sin

塔羅占卜結果所反映既事實 會唔會因為塔羅師既經驗 而有唔同
假設 呢度有三個人 A B C
A係玩左5年既塔羅師
B係初學初羅師 (1-2個月)
C係未玩過 (未接觸過)

而家要佢地占同一個問題 抽同樣數量既牌
跟住交俾一個年資更深既塔羅師做解

會唔會A既結果會比B C 準?

定係根本唔可以咁比較? 如果係既話 有咩可以做比較

不過我尋日就咁諗都覺得24 5前稱陣
佢又話咩今年可能要等個幾月先有得in
去到咁𢛴好危

點解要咁做

唔可以，有樣野叫天份，有樣野叫直覺
同埋每個人對客既connection都唔同
所以有d局我地旁觀會解到，有d解唔到

寂寞成日忽發奇想

啱阿 唔明咪問 成日都係咁嫁啦我

唔洗占啦,fsd個網講左man6月頭先考,即係我遲少少報就去完番黎考
ao先5月頭開始

再開
自身：杯9
21-24: 劍7-> 棍3
25-29: 女祭司 -> 太陽
30-4: 劍后 -> 錢侍

點解今次開好似3個都唔差既
我睇唔透呀大師

答番你問題... 比較唔到...
首先唔明你問同一個問題抽同樣數量既牌既意義係咩.. 但你分左3個人問3條問題...
即係已經唔同左... 有唔同既解讀...

如果你話.. 有一個人問題一條問題，抽一次牌比3個唔同既人解都正常D..

每一個人都有唔同既天份/直覺/性格/角度

一個西瓜打斜斬開一邊.. 大家都見到同一個西瓜(牌)..但係睇到既角度唔同，你睇到一邊完整，我睇到切左一忽，RED CFU可能睇到切左一半..

呢個情況下大家睇既都係現實同事實... 只不過睇法唔同

開左先講

因為我有時諗
個post有咁多問題
咁啱兩個塔羅師都同時開牌 (事前冇夾定 純粹大家都想開牌)
兩個結果
咁姐

sor

yup，之前舊登見到人話塔羅係瞎子摸象，非常認同

我記得試過有條問題係我同另外個巴定絲一齊開左。但無夾定
結果出黎都差唔多。可能解到有少少出入。但宏觀個結果其實一樣

所以我本人唔prefer 隔空既其中一個原因
另外就係唔同塔羅師開既牌陣/牌既數目/問題既方向 之類之類都可以唔同..
向人都可以就住自己既方法黎解..
我有時解你地d牌都係跟番你地本身個spread黎解...

但又好似未見過你地撞車?

開牌好傷神架嘛

師父講

開唔傷.. 解先傷

懷疑解左成朝牌結果個大媽話我氣息差

求解

好似試過一次

軍官爸打幫我解星盤

25-29仍然覺得你自high
21-24/30-4好似都唔差
但我都係建議21-24，因為棍3好似計劃有所發展
30-4唔識解

我個個佢都未解

排下隊先.. 大把人等緊

red解晒你地啦,不了

我指我鋪牌

有冇師傅幫拖

你自己

唔識

RED師傅 睇唔透我嗰個

佢咁勁都睇唔透

等我試下先 另外我想知旅程順唔順利

你比tg我
我比時間你睇

RED CFU 幾時睇埋我個盤

問咩先

比我攤返個零鐘先再幫你占

點解你咁得閒

你問廢話

我可唔可以占吓聽日interview如何？
我上網搵唔到啲人點考呢個post

大師都要問卜

可以周圍行下既姐

聽日喎

咁都要問即係證明我唔係大師啦

無錢行條撚呀

in咩

車錢姐

跟隊

自己一個present好大壓力

唔係錢呀

澳洲有冇散炒

澳洲佬咁hea邊有呢啲

占多條問題先 好準
稱呼：啊豪
性別：男
問題：最近兩年會唔會同認識既女性朋友拍拖

政府呀幫幫手啦

考左試喇？定in左先

in咗先呀

加油

過程都唔錯，你有少少放唔開，比較拘謹，但你應該幾有信心，算係得心應手既（考官可能係有威嚴既男性 唔準就當我9up）

結果 我覺得係報喜

我果個都好似好難參透 成堆係哂某一兩個宮

你個個還好，相位都有，易睇d

冇緣個個，照直講，其實好多野都比較緣薄

之前好似話巴打係事業愛情兩得意

我呢我呢我呢我呢

人如其名？

岩岩都想講
Yuanless唔好傷心

即係無改錯名..

快啲改運
叫 有運行

解決左份fyp先

我真係俾佢迫得好緊，小小事都鬧，問佢想我點又講唔岀，淨係話我扔低佢對佢唔好，但明明係佢發脾氣話唔岀。呢個係其中一個例子，我捉唔到佢發脾氣條路。
我陪朋友入醫院又嬲，幫朋友拆家私都嬲 不過，岩先佢又突然搭車揾我，有講有笑咁

等你呀下

星盤

星盤你問晒

因為聽日in嗰啲係我之前讀嘅嘢 我乜都冇準備過

感情方面

轉工加薪巴打係咪會請我食飯

番黎香港即刻請

你冇份

佢又唔係唔鍾意你。不過你比佢迫到好緊。睇得出你係段關係上好攰 未來都係麻麻架啦。你又辛苦時佢又辛苦。總之你唔好亂諗咁多野先係對你段關係好

咁難得我無啦啦諗通左輕鬆面對我呢邊搵工。你又叫我返香港，作死呀 比少少鼓勵我唔做既

我幫佢開架wo

邊位大師幫你占？你搵返佢占好d

叫得大師.... 仲唔係X宮

咁留返比佢

軍官幫幫手

邊個黎

未得閒呀大師
一身街數

又要做運動又要睇書又要睇故又要hea又要訓教
一日48個鐘都唔夠用

即是佢發脾氣都唔好理佢？ 多謝你幫我開牌眠寶

大師原來你aim at ao咁勁

又要Hea

hea係我主要職責

仆街好耐無開過靚牌啦屌

我今晚要有決定，好似係

又唔係唔好理佢。
咦等等我驚解錯建議
問下先，佢發你脾氣你係咪都反駁同佢嘈？無諗過後果？

咩決定先

哥哥，我要決定爬唔爬你頭

睇星盤幫唔到你囉好嗎
你占卜好過啦

會同佢拗呀，嘈得好勁

雖然原本已經在前面

你唔係考ao咩？

完全唔明你講咩

我想睇下會唔會有第二段婚姻 or結前會否A380

咁我估你拗之前要諗下後果先同佢嘈。

有無大師幫我

其實我係想知這方面

唔該晒先
我又唔知算唔算係對象，但最近叫識咗個幾啱傾嘅人
我有無機會同佢發展？佢會唔會係個好嘅發展對象？
但我自己平日係做開被動果個
呢排都好迷茫 唉

無所謂啦 邊個占都可以 我想快啲知
比你地個po搞到好想學占卜

a380

又準備多一個

我真係覺得未來的我有可能

真好 a380

所以我想有人睇星盤

個個都話學.. 有幾多個有恆心..
我教都教左4-5個...
無一個捱到1年

我考man呀

講到咁急自己去廟街啦

夜d幫你開
依家睇牌面你將會係主動個位

點都好過a0

你：教皇
對方：錢侍
關係：力量
未來：愚人

睇黎你都幾保守唔敢亂黎。對方都係一步一步黎. 關係都唔差，會咩都傾下。但未來就唔睇好，應該唔會一齊 當發場夢算啦

利申：新手9up

點解眠寶既晏少少同埋夜DD在我睇落好似係轉頭咁解.

本身諗住食完野大概11點先占（澳洲時間）。但未有飯開副牌又係隔離咪開埋

唔該晒
你講得好啱，我係個保守嘅人
不過占完好似有啲失落，睇黎都仲係要單身一排
如果我仲有問題可唔可以繼續占
好多心事

實得架。反正個post live 緊

如果要占請由今個post #751 開始

好似係

我想問下我黎緊同前度嘅關係會點？
係咪唔會再一齊番？
黎緊係工作上，有無機會做到自己想做嘅方向？
麻煩晒呀 正評

等你啊大師

咦我唔記得左 夜d幫你

a380咁熟面口既

你囉

頭先練體能順便幫個fd占,第二次面占

總算冇拆自己招牌

係咪又開始loop
大師

軍官大師
空空大師

唔好loop

膠木大師

會唔會拜大師拜到爆post

邊個係空？

頭先係體育館見到成堆deadline fighter想考救護,但連引體都做唔到,得啖笑

考完dse跟你學啦巴打

Btw有無人幫埋我占

放左係到就有人占架啦

睇唔睇到2年咁遠

2年睇唔到1年就睇到?

一年都得

唔係阿 我又突發奇想 想問ja

冇話睇唔到,變數多姐

你 寂寞空虛凍

隔離有個po話隔空占卜廢既巴打
叫捩咁棄，我見好多人留左tg膠流膠流，你可以試下丫

但係佢話好忙唔知覆唔覆到你呢

binc

幫佢sell自己咋

正義 審判 劍2 錢6 魔術師 杯6 死神 劍10 杯1 杯2
睇下9up中幾多成
其實以前有人同你表白 但係果時既你並冇下到決定 可能因為你重未知自己想要咩
或者 你以前有同過啲女仔搞曖昧 但係都算係玩玩下咁
而家既你其實基本上可以叫做成熟左 知道咩先叫啱
你好希望真係可以有一段理想既戀情 但係你心入面都掛住以前同果個女仔既時光
你黎緊會中意左一個女仔 對佢投放大量時間 可以話係依賴左佢
但係只要你肯改變自己
呢段愛情就會化身成為一段平等既戀情

好似係咁

得喇 我係 空虛寂寞凍 既死A0

唔知佢賺左幾多錢呢

9張牌咩陣黎

sor睇錯

高塔 月亮 劍4 錢騎 錢7 皇帝
um 食完飯番黎解
其他高手想解可以幫小弟解左佢
不勝感激

次次開完 有3隻都冇理過

7 8 9 10
睇唔到佢解左
唔通空空大師學識左唔洗逐隻解

咩位代表咩

冇記過d位唔識睇

空空大師

7同10咪有囉

阿晴個人本身係咪比較急進，有少少自己顧自己，想點就去做，忽略對方到底係咪想要。現階段係度思索緊有咩計劃同方法可以主動，未來其實期望對方忽到結果同埋答案佢。

對方未必係咁諗，有種恐懼萌生左，阿晴太急進所致？定係過去相處落既經驗所造成？現階段對方想停一停諗一諗，乜都假，睇定d先諗其他野，未來仲可能難以親近，想保護下自己，唔想其他人入侵

係咪skip咗我？
我見後面話今個post 750開始占

追
p
o

應該占左 掛

好似琴日占左?

啱啱見到占咗
睇漏眼，唔好意思
係咪可以再問問題？

feedback先
問題後

應該我占。占出黎係有機請。之後無 都唔知講乜。睇牌好正經正路

我又好奇想問吓
有冇人搵你哋占卜覺得係老馮咁嘅樣架呢？

好少人知 知既人都唔會老馮

大把

冇

呢到d人

唔係好眀咩係 '之後無'
feedback唔知點比好
今日其中一份工2nd in完，in完感覺表現一般，要過幾日先知有冇下一round面試
而另一份工下星期一先2nd in
我都希望占得準請我啦

如果可以再問一個問題
問題：一年內出唔出到pool?

唔該哂

不斷催不斷話人miss左

之後無係指我講完會請就之後無野講。唔係你d牌既答案

留多次你個名。睇下今晚有無人幫你占

我試過有啲人覆完你之後就要即刻同佢批 即刻俾我屌柒

以為自己係大爺咁

你都唔係好恨拍拖姐,主要都係煩緊事業上既野多d,著重老友兄弟多d,應該有對象? 不過冇機出pool

我唔係好識占卜野，好奇問下
如果唔係本人抽牌，其實依加係道占同面占有無分別？

都係處於被動狀態

我當你占左

死神 劍后 劍5 劍6
有冇可能就應該冇可能嫁喇
對方係唔係一啲表面好冷漠既女仔黎?
其實你地既關係唔算幾好 睇落去
好似存在爭鬥

有無可能就應該無可能

唔好當,我9up

我地個個都係9up

咁佢問有冇可能麻...

邊睇書邊學緊解,廢事誤導人

呢排軍官密密9up

覺得你好得意

我都9up 利申 真。鳩up

唔知叫唔叫冷漠啦 但其實同佢由朝傾計傾到晚既 都算幾close

由朝傾到晚 可能對方當你係兵
冇嘢做咪搵你傾計
同埋傾計傾得多同鍾唔鍾意你係兩回事

個頭痛到就快爆炸

現實稱呼: wing
性別:女
問題:3月份左個新男仔，想知有冇發展空間

謝謝

快d訓教啦

寂巴你會唔會補充番你頭先果六隻

邊6隻...

#868

... #868 我有占野咩

咁有無話你同性緣好啲

無呀諗住幫你解完你會有FOLLOW UP添.. 無野LU

哦哦 你話 #866..
唔喇 你解左我唔諗咁多

我頂 狗衝左一晚以為今晚12點交野 點知係聽日

hahahahahaha uccu sor

咦 有待改進

現實稱呼:yiu
性別:女
問題: 我要點樣先可以令個個男仔揾返我鐘意我？我好想同佢一齊

調轉諗聽日休息會覺得無咁膠

我都想佢中意我

btw 搵條紅線

如果有方法就唔洗咁愁啦

降頭

係咪要對方d毛髮

但係我A0仲要無咩女性緣 咁點搞

笑喊emoji

#825有個追問係咪skip咗?
唔好意思呀咁多位大師 麻煩晒大家
實在心事重重 無限感激

3個emoji
係我send左啲無聊野去之後

之前睇通靈有個女人用自己啲m血唔知點落咒搞到人死埋

仲以為偶像研究埋呢方面

我先冇咁邪 我正氣撚黎

果然係偶像

3倍法則好甘

空空大師都係附近

占到唔一齊

膠木大師都係附近

聽日要執靚佢

我有時真係好難唔還口，例如傾得好地地，佢返到樓下發覺停電要行樓梯，我哈哈左下，叫佢快啲搭車黎我度，佢小爆我點解笑佢，笑乜野⋯⋯
其實我懷疑佢有情緒病

咁仲努力呀?

係咪個人太情緒化 會唔會關佢背景事

唔想後悔

情緒化就公認，全公司都見過佢黑面走左去。
我研究左佢家庭好耐，結論佢係天生。

天生好難搞

有無人想改名

又黎

我先頭試左平心靜氣問佢因咩事咁大反應，就發晦氣話係自己有問題 完全傾唔到。

天氣熱我隻貓唔同我訓覺 連貓都唔要我

佢其他屋企人都好友friendly,人緣好。係佢一個自小脾氣大，需要attention，成日喊

呢到

家族排列都做左 ？
成日見你話嗌交，好慘

幾時先六日??

岩既平常心啦咁

最愛日文歌

冇所謂,5月前好多日都ok,5月開始番工就冇咩時間

自己做野係呢範嘛，成日要面對家庭，研究小朋友點俾外在環境影響。但真係無囡囡乎，笑都唔俾，頂

加我tg傾唔係今星期就下星期

報答偶像

太和有間cafe好食啊邀請你地一齊

真係好「long黎」

我是來恥笑無名高地ching

仲要加大碼黎笑

恥笑×10倍

幾時先cfu

淨weeken29號先得,23要去大埔番工

比偶像們恥笑開心既

我冇笑呀,我係指正德兄知加大icon係平時既10倍

29好似要下就先得

我番2點

但你隔離PO笑左

tg傾
今星期可能得星期日

我係大埔番工bo

大埔上水都係附近

諗住無名ching瞓咗
點知召喚咗佢出黎

你唔介意出黎都ok既,聽日add你,就訓

召喚術成功

ok 早抖偶像

邊有可能咁早訓到

997

998

999

1001